屌你老母呢個世界公平咩

我問你 你鐘意你個ex啲咩
你答我 佢係你最無助既時候陪你
屌你老母臭閪
你最撚唔開心嗰陣我日撚日陪住你
全日咩都唔撚做就係陪你傾電話
眼訓都頂住等你訓左我先敢訓
點撚解你可以話佢係你最無助既時候陪住你
有冇諗撚過我感受呀屌你老母
到好返小小就去溝仔
比人飛就黎搵我傾？
咁都唔緊要
我心情唔撚好都要比說話我聽
我唔撚係人？
講到自己幾慘幾慘
全部都係自己拎黎
專揀埋啲賤男
比人飛就哭哭找媽媽
個撚個女人都係咁

收皮啦垃圾

屌你老母

樣子問題 身高問題.jpg

兵

屌鳩佢，
然後轉身走

啱，咁先係真漢子所爲

照下鏡揾到答案

自己自作多情係度屌鳩人轉頭
人地當你fd咋